---
layout: "comment"
hidden: true
title: "20758"
date: "2015-06-23T21:49:32"
uploadBy:
- "Stefan Rm"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Das stimmt natürlich, aber im Vergleich zu den meisten Modellen kann man das hier doch als "fliegende Aufhägung" bezeichnen...

Schöne Grüße,
Stefan